真正嘅球隊係唔需要靠12碼入球

球員配合而入球先係最光榮嘅勝利

美斯為咗証明自己係真正嘅球員 決定炒12碼

迪馬

所以依加阿根廷贏緊1:0

拿到12碼記得炒晒佢

所以足球上帝特登射唔入

yes, 同牙朗一樣